大家聽日想屌米去到幾錢？

$20?雖然fa只值$8

$200
利申： $18 入左

0.002

25>30>40>60>100

唔係咁撚睇少我嘛

Apple x QQ

馬清

NO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

20+8=??

麵哥洗唔洗又開返個po

473 超越騰訊

$34

睇黎大家都對雷米好有信心

100蚊
有港共同中共加持根本冇得輸

研究完ta發現聽日收17.xx

16.8

馬化雲 <==真 (我有追蹤開)
#57308
雲化馬 <==假 (呢個我冇追蹤)
#75428

雲化馬 #75428 呢個post 主

點解要扮化雲

me都睇錯了

正面回應

好滾動

聽日雷米滾動落去

34左右

$25 OK啦
聽日$30
後日$45